去旅行行商埸

我覺得打完硬仗打軟扙，繼續打落去越打越少人，可唔可以打軟戰，比如去長洲，南區，青衣，發夢自己去旅行遊山玩水，帶飯盒面包水，只是旅游冇目的，但不消費
，舗頭D人屌可以不理當聽唔到，記得遊行帶太陽帽背包，晒的時候要戴，去完旅行去香港四大家族商場睇下有咩買回家，只喺睇下問價唔買，記得商埸冷氣太，帶定風褸外套，去遊行行商埸，便服太陽🎩，風褸外套保護自己身體

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

推